求生存遊戲類漫畫

又重溫咗Gantz殺戮都市，好鍾意呢類被迫玩死亡遊戲嘅漫畫，暫時搵到嘅仲有
彌爾國愛麗絲
驚爆遊戲
達爾文遊戲
誠如神之所說
天空侵犯
見面後五秒開始戰鬥

想請教各位有冇同類型作品可以介紹一下
血腥 肢解 恐怖 解迷 超自然 鬼怪 都可以，感謝

最重要個套大逃殺都冇?

not lives
設定幾有趣 有黑化環節
算係戰鬥生存類型

大逃殺係咪以前有電影係藤原龍也做男主角嗰套，我自己覺得偏重係人性方面所以無追，外星科技/超能力會比較感興趣

朋友遊戲

後面重唔重血腥，佢剛剛出嗰時有睇頭幾集，無力感幾強，今晚追番先

自殺島

就係前面畫面上有點平淡，恐怖感主要在世界觀，所以想問下後面會唔會有大反轉之類

人狼遊戲真係好正

國王遊戲
朋友遊戲
投票遊戲
人狼遊戲
煉獄遊戲
信號
我們的存在理由
破壞獸
拉帕斯主題公園
人狼遊戲
死亡遊戲-black out
Online
少年Y
玩偶殺人遊戲
Deadtube

先咁樣

大家的玩具

好鬼過癮

新嘅有monkey peak

監獄校園

尋找身體

又搵到一本，叫做煉獄死亡遊戲

後面好睇嗎，睇到去主角話自己殺咗兩個人

Lm
自己都鐘意睇呢類

未來日記？

有冇已經完咗，唔想睇未完，怕爛尾

有無動畫

自殺島唔錯，小爛尾，不過世界觀好吸引

係咪男主角係個怕事柒頭,係孤兒院大果套?咪撚睇,爛尾